突然好想知 係我地人多 定d 監獄床位數量

如果我地迫爆咗佢，咁會點！！

香港本身咪就係監獄囉

劏左監獄佢

會係大陸整集中營

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

監獄床位都大過出面劏房

據政府統計處2015年的調查，本港近20萬人居於8.88萬個劏房，人均居住面積僅62.4平方呎，比一個75平方呎的獨立囚倉還小。無論勞碌大半輩子的老人家，還是正值成長階段的小朋友，都難逃蝸居斗室之苦。

劏房蟻族渴望上樓，若淪為公屋擠迫戶，也不見得比住劏房更寬敞。運輸及房屋局的資料顯示，目前仍有近10萬名公屋居民的人均居住面積，低於規定的75平方呎，當中更有1.7萬人的人均居住面積少於60平方呎，比劏房戶的情況更惡劣。

送你返去上面集中營咪得

唔係以為有得係香港坐啊

我地一失敗 對家一定誅死我地 分分鐘拉去打把

五大訴求 必定要成功爭取

係喎 香港一大特色 劏房

律政司：我揀人告囉